口罩貴到幾多錢一個 你就會放棄購買？

利伸已經放棄左

咁貴 買午餐肉都唔買口罩

2蚊個我已經心痛

咁你死緊

貴過2蚊唔會買

有武漢女屌

你宜家仲有幾多個口罩

真

堅料大牌子既3蚊個都接受到
再貴唔要了

上次買係幾時

4蚊…我以前買開獨立包裝用既都係4蚊

又要搵又要排隊仲要唔一定排到 不了

好貴

家母1月頭買入幾盒廢罩可以頂住先,
頂到撲到日本口罩

貴過平時果個價就唔買

一樣

比一箱你
一齊共享榮耀

1000

即係幾多

唔出街

如果真係好急，$4個真係最盡
否則，我會揀唔出街

5蚊內都可以

簡稱武女？

我年29係誠哥度買左59.9/3個口罩
仲要買左3包

鑲金既？

staff一拆箱成班人狗衝
我唔望價錢拎JA
比錢果時都幾肉痛

禁果款口罩又真係幾好用既,同埋果時諗住誠哥點會炒口罩姐

cls喪屍搶口罩

$6以上

50一盒計 over $200不了
$180 就考慮

有冇人真係冇口罩 直頭唔返工 比人炒先算

買豬嘴算鳩數啦
$100盒都俾多佢

連登日本口罩500/50個

我Block咗佢買午餐肉好過

用豬咀啦

貴過一蚊唔買
平時睇開新聞 前一個月入定貨

貴過500唔買

點洗

標準外科口罩，5蚊最盡。再嚴重就可清洗棉口罩加蒸餾水桶笠頭算。

但有用咩

用酒精噴外殼 記得洗手。最好用p100
圖兩set=n95功效

$10 up

p100日日換？

係
而家$10 個真係過唔到自己

最好啦因為冇外殼保護，但有信心可以重用幾次。

50
死都唔比你賺

買左盒50個既nask

呢個真，仲要MIC

5蚊一個,
再貴就係屋企煮野食/餓下算

依家有錢都買唔到
普通果款過3蚊唔買
到時攬炒

一早買咗，兩蚊個

$5

兩蚊或以下先會買

10蚊個
就算5蚊個都係還好
當你一日兩個都係10蚊
食個早餐都廿幾三十啦

十蚊日一個月先300
當唔奶肺炎奶個普通感冒睇醫生都3舊幾

貴過1蚊1個
唔會買

出面就真太貴
但其實內地廠就開到3 rmb /1pc
仲要1萬個先係呢個價
所以 出面要佢賣你四蚊個 都係賺到你一萬都唔夠
條數自己計下啦

如果本地既就$3-4，日本既就$7-8

而家買日本個啲都係4-5蚊一個
再貴啲就不了

$4

+1 所以呢個月冇係香港買口罩

咁樣計你咪要一世都戴住

2蚊買到日本口罩 MIJ wo

依隻300蚊 50個算唔算貴？ ig見到的

抵啦

藥房mon 完post 識玩了

原來香港人大把錢

賣家直頭覺得正

Made in China 正

All in左落午餐肉到
口罩係公司拎

其實外科口罩唔係俾你防airborne
N95就唔係俾你咁用黎晒
但我又怕死 唯有唔出門口

1月頭未運運費ok ga

公司收起咗批過期口罩
樓下藥房排緊長龍

真係MIJ 唔係日本牌子 MIC wo

睇哩串就知好多連登仔佢地條命同生活係毫不值錢

係，，仲要標住純日本製

貴過5毫一個都唔買啦
當人傻咩

貴過1蚊己經唔買

見到$88/7個 成班人要 我買唔落

大家都唔好帶囉屌，到時午餐肉最貴

唔好放棄 仲未光復香港

$10/1

要錢已經唔想買

1.5

呢個岩 唔明點解要搶

對唔住 係我無用俾錢炒家賺
忍唔住手買左兩盒300蚊盒既日本超快適共100隻
自己上網訂俾人cut哂單
代購又唔知幾時先到貨又或者係咪真係返到貨

睇住屋企一家5口得返1盒都無真係心好慌
周圍同事又好朋友又好個個都話自己都唔夠用周圍都無貨

點解香港人要咁慘

1.777蚊個

6蚊 個 傻撚左

得午餐肉得豬瘟

60個一盒賣$150
寧願唔出街都唔會買
唔想益啲發國難財嘅人渣

真前排見到100蚊50個都冇買到

講緊一月尾
所以超過兩蚊個唔會買
MIC就一蚊都比多佢

有人嗌十蚊一個
ok, 咁我唯有小心D用現成，無法接受，以前係一蚊個

50個一盒為例
MIC $70
美國製 有認證 $150

我都乜都唔理，錢可以再搵，
但中咗就有錢無命使
反正食少幾餐就安全啲

利申喺Gmaket買撚咗15蚊個K94
貴到傻，但睇返想貴都無得再買

大家最多係自己網上訂貴啲
俾都係俾黃店食炒
咪俾藍店食

邊度有？我想要

尖沙咀38蚊個n95

一家三口20個都冇
其餘2個一啲都唔擔心

1月頭已經叫老母買左兩三盒
之後日本未比人搶個陣又係日本買多兩三盒
而家屋企仲有200個for全家4個人用都夠用一個月既

戴左曉飛既？

咁下個月點算

100個KF94,over$600都嫌貴

一家三口有大概一百個，公司可以每日每人俾一個，已經完全冇買，d存貨係屋企人鼻敏感平時買開，新年前咁啱補貨

今日見到$240蚊7個 大開眼界

放棄左，最多唔出街

而家d廠加單緊急出貨
到時應該有貨啦？
就算香港入唔到外國都買到啦

呢堆全部都要落list 清算

你要記得有班大陸撚一直係工廠門口掟錢

貴過180蚊一盒都唔想買了

所以我掛住P牌都要推佢上嚟真係好嬲

台主

其實而家全港停工停課，唔出街咪唔洗用口罩囉洗咩搶到咁誇張，唔買餸咪叫外賣

我即刻幫台主班啲貨返黎

50個一盒嘅頂盡$100
寧願唔出街

一有炒價其實不應該買
一買只會助長炒家炒賣
D口罩只會愈來愈貴

佢地有命生存到有口罩個日先啦

講係國外果班 之後不斷送返大陸

咁老實講香港人要買點都會買到既
到時都仲係全香港都冇既咪暴動囉

呢隻好似唔係醫療口罩喎

係藥房有貨 400蚊盒 有牌子 要唔要 200蚊盒 就不知名口罩

講真超過兩蚊已經唔想買

有VFE

到時d藥房仲咁串我相信班藍絲廢老會幫手拆撚左佢檔

俾盡5-6蚊，多一毫都不了

又真係癡咗線

總會平返嘅

2hkd@1 without shipping 係最多

利申 半盒4個分

1500個 MIU 連運費 2.2一個

其實我1月中開始已經上網訂左大量平嘅外國口罩，諗住自己算早，之後可以拎黎派，結果卡曬關
仆街林鄭

平時1蚊
依家如果係靚口罩5蚊都制
唔好話肺炎，就算流感
諗吓睇一次醫生幾錢
就會覺得點都要載返個口罩

一齊唔出街

3蚊以上唔會買

你地無口罩敢唔敢出街？
私人公司又唔會比放假
政府又唔強制迫私人公司放
點搞？

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

一包3個
每包59.9$
我買左三包

$2

暫時買最貴5蚊... 未有可接受上限

3蚊以上

插完條撚入去成億武漢肺炎菌出返嚟

荷蘭啲口罩£250 一盒(50)

我係七仔買五蚊個，買左二十個，後悔無買多啲☹️

獨包係貴啲，便利店有時5蚊個，醫院樓下果啲

冇講牌子，感覺有啲假

]
都冇講牌子，又咁平

Converex
好似平時都見到？

寫個良心list好似易啲

3蚊

頂盡2蚊

喂 我比你呀 我地好近姐

理我

潛

貴唔係問題
問題係無貨源
一早放棄咗買罩

2蚊個肉痛，4蚊以上接受唔到

900蚊都有！痴撚線！買嘅人真係傻撚左

老母250蚊都照買
我已經好肉赤

屌去到200蚊盒已經唔撚買啦on9，你上HKTVMALL訂5千蚊糧食留係屋企3個月好撚過，仲出咩街呀

Pitta ？
真貴野
真好用
3樣都達99%
效果達N95
貴係岩既

炒價就唔買
最多咪攬炒

唔計之前買過20蚊一個r95
暫時買過18蚊一個
諗住買得一個得一個

暫時過3蚊都唔考慮

用張圖黎答你
我都唔知呢款口罩係咪堅野

仲以為呢隻
我買呢隻

2蚊一個係最盡
再貴啲就戴可水洗pm2.5果啲算鳩數
冇錢買咁貴嘅口罩，做唔起香港人呀

1個半

之前些粉5蚊個有買落幾個
估唔到呢幾個用嚟救命

$10/一個

一日用三個
當食多左餐飯囉

但基層既人真係唔知點生活

3蚊一個不了

$7/個

台主要口罩?我到左貨啦

賣唔賣? 幾錢?
要一盒救命

我嗰邊都好多人救命，返得廿幾盒已經分曬
唔好意思

以前買開～$50港紙一盒50-60個
貴過$70/盒唔會買
寧願死都唔會益啲發國難財 黃牛炒口罩狗

100蚊1盒都貴

美森買左50個 100usd
有埋eye shield
Made in US

780平撚過我嘅Kf94

連登D POST
700蚊HKD 100個都衝

計返都$16個
不過ASTM Level3

自用所以貴少少無所謂

astm lv1 <$2
astm lv2 <$2.5
astm lv3 <$3
n95 <$15
用以上standard 搵咗3,4 個通宵

貴過正常價一成
我買唔起啊

唔用口罩
睇下邊個死先
立此為證

成千蚊盒 傻撚左

極限係10蚊一隻

講唔定。如果港幣一文不值，我相信10萬一個都有人買。